# THOUMIN-Sécurité-objets-fichier-binaire

# Il faut éxécuter le fichier extraction_point.py avec comme arguments le fichier binaire d'entrée et le fichier csv de sortie

# Les 4 premiers points sont potentiellement correct pour T0, mais les autres non